關於印金章一問

想請問咁多位巴絲，利物浦今季扲咗冠軍

個金章應該係印落今季19/20件波衫

定係印落下季20/21件波？

另外有無買波衫有無邊間黃店推介？

問金章安

Football kingdom 啦

當然印下年啦

印上年

Thank you巴打

印跣腳之後嗰年

今年個件

可唔可以印多件比謝拉特

成件PE衫咁

Nike 真係無design

確定咗係呢個款？定流傳圖黎？

有無作客圖流出？

河南建業

蓋ching你咪又係死死氣咁買

唔撚係呀一年柒過一年

第一次贏係要問清楚

講得好！